車行買日本水貨車

想問下fb 睇到啲車行賣日本水貨車
無分紙睇，係唔係伏硬，撥過咪錶
有冇巴打分享下經驗

我看過一間好多 fb廣告 水貨場
第一次睇架車嘅時候
架車行咗六萬蚊咪
再翻睇嘅時候架車
已經行少咗三萬咪

我問個sales佢笑盈盈
話呢啲係行規

咪就一定撥，睇下你接受到幾多既姐，你仔細D睇都大既估到佢幾多咪

我嗰架都係車行買嘅日本水貨車
可以先去現場睇吓㗎車先嘅
Btw最緊要驗車

想玩水貨車又想穩陣啲就搵代買報價直接bid啦
源頭入手唔駛驚人撥錶
又唔駛搵人上架驗車

最兩三萬都可接受，最驚二十萬變五萬
因為我想買hybrid 車，咁撥咪就唔知舊電打柴未

依家都諗住咁做隱陣啲

我已經做左 自己車車自己bid
車況係點，里數幾多都知哂
運到番來應該執執d 小花就可以

有咩代買推介?

我用緊motor auction co

永遠都唔會去車行買車
日本車代bid又得，你香港行車唔係咩特別款28卡大撚把
做咩仲要比多層水d車行賺

岩啊，除非個款香港係冇

不過如果里數年份一樣，代bid total cost低過28 car
咁我prefer bid車多d
因為香港路況太閪，人就仲閪，天氣又濕又熱
對車車簡直係地獄

上年海關先拉左個人賣撥咪車，要坐監咪搞
除非你架車揸到劏

代bid一定貴過二手行貨，代bid一架起碼食你三萬

隔山買牛
返到黎有事故自己食哂
特別版都係咁話
二手車行車齡又寫小1年
米又改過
最好笑有間車行話架車有分紙
但分紙上個米數刪過
話米數唔準（假米）
咁仲信佢張分紙？

二手車行車齡寫細一年
引你上去睇車
係行行規

改咪又係行規

改分紙又係行規

包幾多個月保養
乜野售後服務
保養期內有野壞
乜都唔包

bid車水貨佬同車行佬死全家

駁唔到

我響汽車台都分享過幾次
家下bid車收費好透明
落標價你自己出
中標後當地運費船費文件費
到港後搞廢氣大驗安全帶
全部有數得計
有做足功課就知代買有幾多錢落袋
亦可以諗到二手車場價錢同質素嘅比例

做功課買大細

想問下我搵人BID, 比如架車BID左4萬HKD, 返黎香港出埋牌會唔會多一個DOUBLE?

屌，架車係靚，日本大把人接啦

有次有個 sales 同我講，日本人唔買2手車，我笑左（心諗：三文魚？）

日本人自己點會唔買中古車，佢鳩up都用下腦先

無知一問用代購有得上會嗎？

無得咁預，除非架車係全港第一架
否則可以上海關網查埋打幾錢稅金
有試過啲炒過但好新年份車，成交價自然好低
但到港打稅係成交價兩倍

某間有

巴打係咪E個網到check? 我想搵下部2010 / 2008 做既rumion佢話無record既? 我有無搞錯D咩?

想問下日本張分紙可信度係咪好高？

親身去揀穩陣過信張爛鬼野啦
比你睇個張又唔係真個張

有冇巴打係車行中過伏

如果日本人唔買中古
即係全部都出口
咁點解啲中古場要用日文嘅
應該全英文啦

係依個網 ，你見俾你㨂個選單咁多元化可想而知入面做野嘅人幾求其
你可以試下㨂完車廠之後
型號㨂DBANZE151乜乜柒柒
年份2012作參考搵到幾條今年嘅記錄

試過水貨車場睇，約埋mi上去驗，驗完部車就無特別野，不過同我講：咪數既野，當參考喇

自己搵代購上網bid唔係唔好，不過同一個價，自己bid通常都係高咪車。

水貨場又要鋪租人工，可想而知個咪數佢地撥左幾多，你係客上去睇，都唔會睇部1×萬咪喇。

但另一方面又諗，他日你賣返部車出去，堅咪10萬，同車行撥咪50000，10萬個部我諗都幾難賣，所以真係兩難。

巴打 點解我仲係唔得 仲係寫無record

咁就好睇你過唔過到自己良心

你試下型號名稱唔係選RUMION, 係選DBANZE151乜乜柒柒

唔係良心問題，而係其實我部車都係車行買，車行可能撥個咪，可能無。唔通我賣個時照講？
同埋當你放上28，同一部車，同一個價，你寫10萬堅咪，可能問都無人問，香港人買車睇咪數緊過好多其他國家。

巴打你想BID 邊架車呀 以我想BID既RUMION黎講, 我上日本BID車網睇, 有部2015年 44000咪, 6月有一單成交41萬5 yen

上網睇左D BID車公司收費(HKD計)=車價(30000)+日本運費(13000)+香港出牌費(11000)+稅(30000)= 7萬4

28car 2015年既rumion, 13萬8-15萬..... 雖然我未知28car個D幾多咪, 但如果我係日本bid個架,都係4萬4咪,價錢平一半wo. 所以你上網bid車未必一定搵到多咪架wo

唔該巴打

想買nbox

我睇既nbox差好遠，同價錢，4分車計，講緊10萬公里先有可能同28同價

岩岩好快睇左睇, 2017年NBOX 2萬咪以下, 平均9萬2HKD 你可以睇下香港稅打幾多, 而家係車價(88000)+日本運費(13000)+香港出牌費(11000)+稅(???)= 11萬6+稅

28car 2017年賣16-18萬

睇緊咩年份,等我睇睇

13，14左右，custom版，turbo

睇緊Prius gs版都係，28car 車行d價隨時平過bid

所以咪話個咪數起碼撥左7成